有冇人搵工搵到訓唔著?

好擔心
搵好耐都未有電話叫我去interview

冇

我都係 本身覺得有份有機會 點知好似派左offer

另一半又啱啱搵到

你上個post就返工
今個Post就失業

搵唔到intern

咁夜仲唔訓
唔想裸辭呀

下星期一番新工 希望同事上司易話事啦
巧驚驚

啱啱打完機
連裸辭嘅勇氣都冇，邊會搵到工

你唔係返緊工咩

返緊都可以再搵